法官今日判佔中搞手入冊根本就係想轉移崇禎皇帝殉國375週年既視線

法官深怕老百姓反共復明，所以揀今日宣判，可恥

老衲-=狗